1. Setelah CLONE berhasil lakukan "composer install" pada CMD di path folder project
2. Masuk folder project, copy .env.example, ganti nama jadi .env
3. Setting up DATABASE
4. Ketik "php artisan key:generate" pada command
5. php aetisan migrate
6. Masuk browser ketik localhost/"nama-project"/public
